筲箕灣做乜事？

筲箕灣 梁詠詩 Jenny
麻煩筲箕灣壯丁落街站幫手，人越多越好！
不要以為票站外多年輕人是形勢大好，我入了票站，情況非常嚴峻！

有冇手足睇下咩事？